[問]買左Corisar LL120 rgb,但好似撞左NZXT cpu 水冷

試左好耐，fan會轉冇問題，燈有成功著過
先抆走nzxt既usb，淨插fan既usb
係著到燈，再插翻nzxt

但一重新開機3個fan就淨轉唔著燈，cpu就冇問題
係driver撞？完全唔知點攪

板係asus z170 gaming pro,850w 牛

另外再買控制器 應該可以解決

慳返啲電咪幾好

佢係跟埋控制器，3隻fan一套嗰set黎

安左icue未

裝左，試過較燈色
但一樣重開機就淨轉唔開燈